只想說，祝在元朗朋友安好！

頭先睇live好擔心, 主要馬路都被經封左，後路只有西鐵走，我作為和理非只能說，既然留既人已決定，祝各兄弟姊妹一切平安，請注意安全，天佑你們！